住嚮支那領事館對面 可以點撚9佢地

外國撚
住響支那領事館對面

每日24/7睇到佢地出入
觀察所見佢哋平時唔多外出
淨係幾隻50-60+老支閪夜晚出嚟散步

觀察左佢哋已經將平時領事館垃圾站
搬咗去100米以外
屋頂有幾隻大衛星碟

我入左佢地紅圈
佢哋認為我係愛國藍屍
支那商會同埋一堆中資機構
地址同人物背景已經有掌握

可以點長期撚9佢地
又唔會俾佢地發現

其實我跟蹤左佢哋一段時間
影左佢地幾間公司門口

出入只係下等人 真係唔係制裁個班

有乜日常生活整9佢地仲爽d

推
樓主小心俾人反跟

未有足夠料未夠安全就唔好講出黎
壞大事

舉報樓豬

我唔會爆佢地
因為就算爆佢哋都冇實質傷害
教我點暗中玩鳩佢哋

用高頻喇叭日夜炸？

睇天氣，順風既話可以將d勁臭/揮發性既嘢順風速遞比佢

呢個有用 我係據高
最緊要長期佢唔知係我

唔得 同樣道理
原本save12我諗過出閃亮板
但都係好快比佢哋知係我

諗起之前屋企樓下長期有個大聲公播「有班警察偽進仔」
一播就幾個鐘
永遠唔知邊度傳出黎 (個路口有公屋有地盤有工廈有私樓）
唱左半年都仲播緊

低頻搵個鬼鼠位收埋24小時播放，好快就會有頭痛嘅情況

距離係咁 唔夠50米

屌你老母你係咪on9 有心搵實搵到喺邊啦 你都係收皮啦

你要對我有信任先我架

等國安人員上門
到時慢慢撚，仲可以當面撚

特區護照？
以後續護照都要幫襯支那領事館

走得仲靠支那護照

小心唔好越爆越多
比人起底就仆街了

連登好多變態

要做都低調d收埋自己慢慢撚啦
上黎自爆打草驚蛇做乜鳩
仲要爆埋自己身份地址
咁既智商死撚得啦
唉仲話想撚人
咁玩法含撚都唔掂啦